[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (62)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

於此Post討論時請使用「不推文回覆」

到底TEAM A會唔會正常發揮呢

好多人期待hugo唱歌咩

呂爵安世界第一
陳瑞輝又靚仔又善良又有型又長情
繼續吹奏

依round啲歌其實係佢哋自己揀定派

葉鎮浩世界第一

造星2幕後玩家
肥仔

Hugo求吓你自然啲 唔好咁做作

唔想睇男版肥媽

Hugo 吹大咗啦

一陣要睇hugo發姣
問定大家喺邊度整mon好 廢事唔小心打爆左

A正常發揮就得

新post表白牙柳
柳應廷世界第一

原來Team A導師係火火

我唔期待呀

Hugo 帶眼鏡順眼好多 ！

崔可迪世界第一

肥仔真心好，幫咁多手

消化唔到hugo個造型喎紫色頭

hugo不如正常地做返個男人

Hugo個look真係好撚柒

Hugo 個感覺好油膩

Lm表白皮皮

想睇姜濤多啲

Hugo唔好再著到咁非主流得唔得

好撚嘔心 Hugo
引唔住留言

搞到個頭成個屌魚咁

還我Eagle

還我lulu eagle

我愛B4仔仔
還我B3 B4 LULU
Team B Always 20

最愛楊樂文
保護世界第一零死角暖男陳瑞輝
持續吹奏呂爵安 柳應廷
無間斷屌柒花蛆

隊長情深一吻輕輕留名

hugo入左之後就愈黎愈油膩

你講歌聲定外表

還我eagle

還我eagle

還我eagle

還我eagle

Marco真係好樣衰

30強啦 仲怯

hugo

JJ都正

真 個style好唔討好

岩岩撩耳

hugo其實係小肥同肥媽個生

呢啲時候光頭sir就會唔敢出聲收皮

崔可迪是最好的！！！！！！
皮皮靚仔到地裂呀

Edan bb我愛你 表白

係
見佢Ig好多人留言撐佢

點解JJ係藍絲？

可以熄陣電視先 完咗大家叫醒我

佢唔係

啱啱首歌如果阿lu單頭唱都一定會好聽過佢地咁多個夾
還我LULU
更莫講話如果係B4夾會幾好聽
我淨係覺得啱啱佢地根本無和過音咁濟

都話唔係

Eric kwok 個頭搞乜鳩
得罪髮型師？

jj都幾百搭
唱得rap得跳得

即刻熄電視

JJ成個黑警咁

做乜撚野Hugo....

Hugo好似肥媽

佢真係成面油

收嗲啦

想3p了

哇曉高搞乜

上年去到30強啲人已經好撚勁 (除咗A組某啲垃圾)，但今年真係不成氣候

Edan好娘

哇個表情真係搞唔掂

還我eagle bb!!!!!!!!

對Hugo仲有少少希望
希望唔好令我失望

30強好多都仲面目模糊
有印象個啲就走哂……

好似肥媽9嗌

已經笑咗幾個post

其實hugo咩背景，點解咁好唱功?

未睇已經不安

有信心

真係唔撚想望住部電視

又係每個po都有人問
依條同AL係咪gay就黎要擺#1

Lulu個樣好嗲

肥媽

好姣

肥媽HUGO

哇屌

今晚搞唔掂喎

今日唔得閒睇live
但作為一名頭巾我想講

頭巾柳好撚好J

佢係嘅就唔會同lokman個堆fd到啦

A組會贏了

到底hugo係咪 gay???

想打柒佢

HUGO收返D好D咯

重姣

哇hugo真係carry唔到呢套衫喎

八婆件毛毛嬲

好撚鍾意肥仔

掛住b34

掂wo

屌邊度整mon好？

eric次次都講好難講

Shit Hugo跳嗰下想點。。。

今晚3組都搞唔掂

咁樣都直應該係變性男人

Hugo好似猿人

好似睇緊肥媽同鄭世豪唱歌咁

好撚難頂

睇Hugo睇到好不安 扭嚟扭去

美麗的畫面

hugo啲手指

好難頂

呢組正wo

猩猩褸好撚難頂

淨係聽係今晚最好嘅表演

越嚟越覺得hugo個唱法好造作

大笑左出聲

其實乸都冇乜問題
但又肥又乸真係好撚反感
一Pat肥膏係到發姣
Hugo同小魚都好嘔心

好撚正喎

熄住mon黎聽都ok ge

Eric搞好佢個頭先啦

頂唔順佢啲眼神

真係毛管戙

肥媽變性版

Jm9
我真係睇緊造星

JJ

覺得佢地會贏

如果你話佢係drag queen我可能會信

完全認同

今次A team

Hugo 可唔可以唔好咁姣
想嘔

屌

Hugo=男版肥媽

Hugo 假音勁柒

神比喻

點解Hugo啲動作咁似條屌魚

jj咁撚rock把聲，又幾正

同意

巨聲?

Hugo你d假音好撚唔掂呀
唔該練吓先啦

Oscar 真係好靚仔

見到Hugo個頭唔知點解諗起屌魚...

真係好似

屌你

笑到仆街

個表演係好聽既（唔好睇）
JJ比想像中好
之前真係局限左

我都係 屌

屌真係好撚似

JJ好屈

其實係幾好聽嘅
但唔望住個Mon比較好

齋聽唔睇其實幾好

JJ 幾好

雖然Hugo好娘
但覺得佢把聲同JJ幾夾wo

全民造猩？

Hottick

都係B44最唱得 又和諧

頂唔緊依part啊

Hugo肯減都算半個李克勤樣
其實算有得救

Jj幾正

表白皮皮

真係似到十足十好驚

花蛆個句

唱埋得嘅得嘅得嘅得嘅得嘅得嘅得嘅得嘅得嘅得嘅啦

又跳又唱

好撚正喎A組

JJ好似好勁

齋睇hugo我覺得係殘酷一叮

jj幾正

JJ怯咗

hugo返哂黎

好撚嘔心呀跪求jj心理面積

JJ驚撚到一個點

唔睇畫面 淨聽聲係幾好

佢真係好肉酸呀救命

想睇

點解jj嚴重underrated?

香港好需要真係有料嘅歌星

點都無屌魚咁不安啦

HUGO好癲

因為你依句笑足住程

真，爆左出黎

Hugo幾正

A>B>C

但會無哂特色

Hugo 姣得黎唔好睇
佢個樣加身型搞到件事唔好睇

真係好似加大碼魚

係 你張國榮咁嘅樣咪ok
肥西咁撚樣扭黎扭去

其實佢好投入呀

yes

好憎條冇禮貌撚
樣又衰
好似叫marco

佢自己個頭都要搞啦

玩完呢個比賽先再諗

李克勤唔會做呢d姣師鄧督野lor...

唔係樣問題

如果係oscar就唔同了

JJ好唔出眾

今集片尾唔好又播mv啊

我覺得幾好喎
JJ把聲唔錯
雖然hugo好似北極熊唱歌

咩料 wink

屌你老母單乜鳩眼

路人樣

JJ呢度幾表演到之前show唔到嘅一面

係，佢真係唱得喎
呢度巴打好多都唔鐘意佢

係好撚柒over呀HUGO

幾正喎估之前都冇留意JJ把聲咁rock

俾hugo搶晒

Rain P

On仔係咪都係Gay

hugo對住鏡頭單眼

原來jj都唱得幾好

本身唔係好鍾意佢個串樣

肥媽發姣咁

鄭世豪樣

好似肥版屌魚

眨眼個下應該起晒雞皮

哥哥係無人能及

哇屌單眼

可唔可以唔好比大頭佢
好不安

On仔啲comments 真係幾正路
又唔盲撐

點解hugo越唱越難聽
明明初初好標青

屌我真係笑到缺氧

想聽hugo唱肥媽有話兒

救命

on仔算係評判入面中肯

哇頂 去信廣管局投訴令我好不安

agger!!!!!!!

JJ：咪撚咁埋呀gay佬

hugo比李志剛睇中左

食飯好可愛

咁勁又點？
花姐都係睇樣架炸
佢只係簽咗免費巴同大王炸

個howie 有d料 識d野

條gay評判係咪想幫hugo含

jj一開頭講野好串
但a組foul完人之後覺得佢好似謙虛左 好似係

可唔可以播eagle片段

對唔住

屌咪撚攞屌魚出黎比啦

睇好多次都唔會記得

李志剛你鍾意hugo定mc㗎

土星木星屌

在座咩個唔係gay?

平時冇追第一次睇Hugo表演
我覺得幾好喎
非主流得好有feel 加油

A組呢個表演幾正啊 兩個人都好分明
btw 頂唔順hugo 單眼

jj壓住佢？

Yeah!!!!!!!

好難頂既cm

李志剛對hugo塔哂糖

好似睇緊肥版屌魚咁

好似我一個好耐冇見嘅堂哥

任志剛把聲真係幾突出
一聽就知係佢

佢做諧星可能幾好

我覺得個反差好正 好有喜感

屌你啲動作
唔hate你都變hater啦

佢作曲作詞真係有啲料

屌beyonce

誇到

Flirt

咁多comment

JJ正好多

MC 甩難

撞number wor

啲死基佬

hugo 個color con好嘔心

應該A>B>C

評判除左右二右三 其他都gay

如果hugo你有mon po
恕我直言
你唔撚係idol嘅材料
假音又上得難聽
死人手勢又核突
樣就唔講啦

吹奏到咁誇張

我覺得今日會又播mv

ho out sum

因Ton戴頭巾被怒屌
JerJer戴頭巾好撚正

同人唔同命

三個表演我最鍾意A組！

A第一 b第二

兩個0仔

用雙頭龍假狗囉

或者 A B有得揮下

你地就唔洗機架喇

Hugo係唔係gay

mcc

佢作啲歌正，好過食飯佬幫dear jane 作啲詞

攬炒

還我eagle

成班gay佬互相點評

我會揀hugo jj

係咪得我一個覺得A呢個item幾好

Hugo 愈黎愈難頂 點搞

點解misschanchan會覺得贏硬 炒晒車

哇差好遠

c組咁低分

唔播點做到11點半vin總有千萬個借口播mv

A組勁低分

哇!!!!!B

原來姜B係同Oscar玩緊

諗到個場境

唔係掛...

屌 造馬輸一分

Mcc

屌你mcc有無咁撚準呀

B組WIN有心機

b咁都最高分

b組
mcc估中哂好勁

唔係，睇唔到既話係好

Mc jer b

雖然我係Edan bb打手
但今次我覺得A組好過B wo…

A應該要贏....

係B組呀

佢自己知咩事啦

咁都贏到

Miss Chan Chan 那裡來的自信

B組炒車都贏

MCC真係完全知評審點俾分

我覺得a組好d

好彩都係B組贏

私心覺得A組合埋眼聽係完勝

屌你老母啦，b湯豬咁撚樣

mcc同啲藍c廢老有咩分別
評判同自己唔同就同人嘈

b組好好 最高分都會檢討自己

好想知係咪我哋問題點解我哋覺得炒車 但評判就咁鍾意

viu可唔可以cut多啲mc喊嘅片黎睇下

基爾獸bb

齋聽聲係好
睇埋畫面不了

咁撚準

果下走晒音都贏 痴撚線

可能佢真係藍呢

救命 Hugo唔好單眼得唔得 好難頂呀

Hugo 唱到咁柒

輸一分

Justin Bb

MC 同Edan兩個都要
今次撞彩，下次繼續努力

A組好過B喎

追開teamB 但今次teamB個表演真心炒撚曬車喎邊度值38分

啲評判只係鐘意個勢
明明B係有問題又贏

mc

猿人k lau

TEAM B高人氣唔係冇原因
如果係屌魚拎 佢一定自吹自己幾勁

今次三組表演都幾廢，同上年比

今晚係咪有得睇多個表演！！！

好難唔複雜喎
失準靠好彩
就算冇失準都知呢兩個位優先比邊個

a勁咁好多咼

聽係好好

有乜理由唔係a贏...b炒晒喎...

A組正好多喎

以為a組會40幾

今場點都 a>b>c la....

仲有乜嘢播？終於唔播mv？

Hugo唔咁over
其實A組幾好架

我都係咁話，呢round A好d

咁真係廢過上年
平均水準

炒撚曬車又贏
上一集又係咁
做乜撚

Higo收皮啦

我又覺得A組好D

個人覺得A、B都好好啊，有時都估唔到評判點睇架啦

可唔可以揾次廣告唔使聽拜拜拜拜拜拜拜拜拜

等我飲醉酒

只能話每round都當補返數咯

廢到似第二輪水準

明明呢round A 好d

驚撚左mcc，要俾2個位佢

直情核突
豬膽鼻 大籮柚 猩猩褸

A組衰個樣唔得

好撚嬲 難得Hugo可以咁有自信 咁都造死佢 屌你老母

完全認同

張國榮姣叫正
肥膩嘢姣叫嘔

今集的表演好唔吸引

下好唔同播，唔好攞Hugo同佢比

以為仲係初賽

Mcc好煩呀屌

唯有講句：
現場睇同電視睇係唔同啲嘅

睇電視係炒晒
但鼓呢樣嘢 響現場聽氣氛係會好一百倍

企係佢地既角度 可能又有加埋表演分既
TEAM B多野睇啲

仲有啲死人眼神

真

愚蠢得有點痴線

嗰1分扣係hugo到

理解唔到評判taste

下一場仲唔輪到A組？跟劇本走

咁佢都曾經係評判黎既

Hugo 好撚垃圾點喎。。
我真心唔撚明點解會狂讚Hugo

外型柒
姣又無Jeremy 咁高汁
肥仔肥得嚟又討好佢幾千倍

講唱
又唔係特別好

總之好撚難頂

收皮啦

其實首歌邊個填詞

發姣

唔係，我覺得佢地好好，唔明點解B組炒到癲都可以贏

Agger
現場聽係震撼好多

柒是原罪

b組foul咗人之後啲表演愈黎愈差，代表啲咩 代表你foul撚錯人呀，話你呀，垃圾mcc

hugo你唔洗理啲人點鬧你
我支持你

A組真係好睇好多

戥JJ唔抵 但好想hugo收皮

MC仲喊緊

哇B組真係好靚仔!!

希望今晚唔洗聽前傳

花蛆先係大仆街

皮皮

C組呢組人腳

皮皮!!

Oscar
BMG都係佢寫

點解呢個post咁中意問人係咪gay

皮皮Jeremy

有皮皮

可以播多少少

Fantanstic baby中文版？

無資格再播呀

男團有marco

唔想睇Marco條on9仔

屌 救命呀
不如求埋我心理陰影面積

啲擺設又係撚魚啲傑作

小魚fantastic baby

夠mk呀呢首

係囉！！！！！

Eric Kwok話似佢。

Oh fuck 有屌魚

will露額型好撚多

但其實幾好聽

頂 條臭魚d眼神真係搞唔掂

有小魚

Eric啲橋鳩架wo

見到濕鳩魚想熄電視

點解條屌魚要掩嘴笑 好嘔心

拉低成組智商

雖然Hottick維護屌魚 但都係

Marco 岩跳韓團歌 only

又係咁?!!!!!!!!

點解又要考驗我地???????????????????

hottick唔著衫

明明Eric 開會嘅頭 仲正正常常

Eric d屎橋又唔著衫

eric同火火係咪黎搞笑

冇人想睇marco唔著衫

又唔著衫

Eric Kwok唔好再度啲on9野啦屌

呂爵安世界第一！！
好cute cute

Hottick又賣肉

浴室都柒咗啦
仲自己度
on9

Eric啲橋又嚟

Eric kwok 咁中意唔著衫

Marco

屌又係浴袍團啲fd?

做乜嘢
eric次次都叫人除衫做乜事

支持

好難想像淨番嘅星二無曬mirror幫手會點
有料嘅星二都已經foul走曬咁濟
而家反而好予盾咁想睇大王抖音ya屌魚入十強
好想知佢地會做乜，睇左成半季都唔覺覺佢地有乜野值得十強

男團點解無hottick Bb

我愛呂爵安

eric啲橋咩料呀

一聽到唔着衫條屌魚褲都除唔切咁

先斬後奏

睇佢鐘意屌魚就知

Queen

又唔著

我成日聽

Eric kwok好鍾意唔著衫

又度鳩橋

隱性gay

iron man個人真係好奇怪明明作d歌好正

tank幾時走

又諗起孖八

好撚老土啊

屌 笑咗出聲

又係唔理鳩個導師

Hottick 除衫 我OK架

頂

眼鏡騃

好好笑啊iron man啲idea笑死

諗起上次浴袍

其實eric有心 不過條橋就

Tank個口真係好撚大 成隻馬嬲咁

屌好似

Marco好似智障兒童真係

Marco個樣有啲弱智feel

救命 eric你咪搞笑啦
成日度鳩橋

嘩 弱智係到扮弱智？ 做返自己？

吹奏皮皮

條魚係甩咗隻牙 定係無箍牙

Eric 知道成班基佬做評判
所以叫Hottick 同 Will 露肉 ？

朱曾把聲好聽

Marco好似啲水豚用石扑扇貝

雖然一個鏡頭都冇

Marco係扮小醜？

係崩牙 無補牙

流克tank

應該直到最後 阿門

邊度有氣派啊屌

有先見之明

聽到都笑咗出嚟

論故事性
一定唔會夠B3
花蛆你又唔鍾意啦
想點
屌你

做返佢自己

Howie啲曲真係正正子希望遇到好作詞人

兒登女世界第一！！

Eric度得好好

想睇hottick Bb唔著

又係屌魚創作？？？

Eric Kwok全職坑人 好陰毒

屌好好笑 有畫面

Marco眼細，之後哨牙
好樣衰

屌marco唔係扮gd下話

agger

屋企拍片？

死神 流克

我要改名

我唔想聽你啲藉口啊

仲有個兩個鼻哥窿

收皮啦馬高

扮弱智演繹真自我

笑到噴水

個鼻都。。。

幾型

終於醒返次

唔著..上衫..扑....boxing...

搞到我都想改埋一份

想睇有故事嘅表演 要搵返b3先搞得掂

水水瀨

哩兩日都係A組最好睇

造星崩咗隻牙但唔補係咩星

frankie好靚仔

皮皮Jeremy 型到痴線

皮皮好靚仔啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

皮皮同will

皮皮Jeremy Will B

想睇Hottick唔著衫

唱歌胖虎級

花姐終於講翻句人話

Jeremy 神carry

Frankie

屌 終於解咗我心入面個結

Frankie jeremy好型

點解要普通話好唔得啊

又普通話

一開口話破壞左首歌

射我吧皮皮

點解咁撚鍾意蝗語

lee lee lee 乸乸乸

Eric條橋隨時仲大鑊

心之科學

中文版好怪

Eric 個頭 側面睇
仲痴線 好撚貼

講國語嘅？

Will 真係有種神秘既觀眾緣

啲詞改得好差 唔好學B1啦

...wtf

屌你老母
又普通話

笑左

tank好似黑警

Will幾啱呢隻feel

好似一班索完k嘅mk喺neway k房發癲

屌點解成日將啲韓文歌改成蝗語 好難聽

好L型
但蝗語

普通話

四個笑到好靚

個個item都有Jeremy

拍mv?

Jeremy真係好撚正

寧願佢重新作廣東話詞 唔係就唱韓文
依家又唔好聽 又奇怪

咩詞

Hugo個樣真係好作狀，好嘔心

本來睇好Eagle 同Oscar

Eagle foul左已經唔想睇

will

點撚解要唱蝗語？

Marco做得好好

皮皮唔得了

On仔都R咗陣頭

Marco完全係弱智仔

改詞改國語容易過廣東話好撚多

生啤

好心就出埋hottick 啦

好想比皮皮捉住un

....

得Jeremy啱首歌

佢地組仲係好鍾意蝗語版
但真係好難聽

可能得我地支持佢咋
幾鐘意佢唔主流既性格

蝗語做乜

好尷尬

皮皮好靚仔啊

普通話又唔係好

做乜鳩？

唱到咁真係得Jeremy叫好啲

屌 啲蝗語版韓文歌好撚難頂

轉做中文歌詞好撚怪

個妝唔夠誇

佢都驚訝左一下

屌你老母又蝗語

我睇咗啲乜？

痴撚線。。。唱蝗語。。。。
好柒呀！！！

拎住隻生啤做乜尻？

不推文，sorry

皮皮有鏡頭啦

普通話版好難聽

Boom shakalaka..........

聽到好撚辛苦啊

個故仔咩事
條友比人蝦鳩
最後做咩一齊做大佬
都係B3啲故事正

係咪之後兩個都會有魚

好撚難聽

係大頭皮啊

啲詞係咪佢地自己佢架？其實不如唱返韓文啦

扔生啤

Will好型

視覺上唔錯，唱就...

花姐話搞唔掂=已贏

生啤好慘

啲副歌完全唔唱係咩玩法？

唔得真係頂唔緊

Will好mk

倫永亮 無眼睇

最好睇都係Marco畀人打個幾下

睇到打冷震柒撚到呢

得我覺得Marco cute?

冇字幕真係聽唔出唱咩鳩

Jeremy係咪5個表演都會出晒

國語唔好就咪鳩唱國語啦，睇到好尷尬

好撚難聽呀屌老母蓋世寶，我係咪睇緊30強????

雖然私心Will
但呢個表演好難頂

生啤係viutv要死幾多次

唔掂 同頭先個round差唔多

Will b跳舞好好睇

Jeremy真係好啱韓團歌

飛吻個下點解唔比大頭！！！！

完全聽唔到佢地唱乜
都係韓版好好多
做乜成日改做蝗語

又要搵poki哭喪生啤

anthony

好遺憾話你知

係

皮皮好靚仔
但成個表演好難聽

皮皮bad boy笑

係

咁就一開始就唔好揀依隻歌啦

Marco都ok ge其實

笑死 死幾多次

Will好正

MVP : 生啤

我幾中意 好頂癮

作為一個mv嚟講ok 但現場會好尷

其實跳舞跳得幾好
不過唔知點解睇你地comment好好笑

收音收得好響

好尷尬
真係要好charm先carry到首歌

Jeremy真係hard carry咁濟
Will唔係咁適合動態雖然已經盡咗力都跳得OK

同埋皮皮
可唔可以淨係影佢

收嗲啦rainp

活力？？？？？？？？？

Rainp

RainP大頭

做乜撒溪錢

Jeremy 可唔可以唔好咁高質

Rain P個黑人問號樣

跳ok
唱好難聽

跳到所以有活力

咁呢個好好多

皮皮Jeremy 又型又靚仔

倫永亮 真係唔撚識畀反應

但第一句唱普通話個下 真係odd到天邊

Frankie好靚仔

成件事好亂冇重點，又難聽

活力？

9up唔到
唔識評

Jeremy真係唱得好好

Jeremy 好正 佢carry到唔同style

又細個 好正

一首咁出名嘅韓文歌 點會揀蝗語版

rain P個樣

sor冇禁

Sorry 唔記得不推文

哭喪完又炸翻佢

牙Will真係好撚型

Jeremy最後嗰度好得

倫永亮好人到一個點

倫永亮 表示 黑人問號

啲評判都好厚道

屌佢地唔要生啤就俾我啦
我好鍾意生啤

可以拎埋側田個gif擺埋一齊

其實三十入十會唔會太急
同埋個賽制點解到第二年都可以無改善

marco好撚樣衰

佢有種獵奇feel 我幾like

任志剛講得幾好
真係出唔到

直頭唔識評

其實eric kwok做乜鳩戴假髮?

On仔成日都出唔到聲 好慘

多人 大堆頭就等於好睇

On仔講野有point

笑撚到仆街

我想抽中隻生啤 viu可唔可以掉包咁掉俾我

On仔都岩
唔太聽到唱乜

Jeremy好好禮貌

仲要深黃

第一round嗰幾個應該插到死

今晚有4個show咁趕嘅

我都好鍾意
好想要個年曆

唔只好 係好穩定
跳住唱都冇乜喘氣

繼續還我eagle

繼續還我eagle

繼續還我eagle

繼續還我eagle

Freebus

姜b屌打免費巴啦

重點

個個都知免費巴冇料

韓團歌轉蝗語真係好撚難聽

其他組預告呢屌你老母

又牛郎feel?

抄stanley?

姜濤話 係，charm 笑咗

免費巴好似靚仔咗

保送PHOEBUS

免費巴唔撚charm呀屌你老母花蛆
咪撚入mirror

姜仔個樣醜左咁多

其實好地地唱返韓文唔好咩

表演係差 但啲評語都好尻
同埋邊個話唱歌叻就一定要表演唱歌㗎

姜姜

屌又捧免費巴
冇人鍾意呀

齋唱歌又話冇舞睇
齋跳舞又話冇歌聽
跳唱又話人地做show多過比賽

姜b

免費巴加姜淘

安仔已經講左重點，國語歌詞唔知up乜9

仲想睇下B組有咩添

Will型到痴L線

Jeremy每次都會同crew講辛苦哂，好有禮貌，表演力又強，抵讚

應該岀hottick 唔岀will

Stanley都抄bts V 唔緊要啦

臭魚都有廣告 屌你老母Viutv

屌魚都有廣告

依句最中肯

吓...可唔可以比d team B 預告黎

今季真係似一個leader

有聲既

Sorry 我地唔需要第二個姜b
免費巴慳返啦

點解今年全部都唱普通話

agger,但兩round都冇贏

屌唔係想好似上年肥姜特務禁啊
拍馬都追唔上喎免費巴

佢又救全家

想睇b組預告呀

我都想問好耐

Jeremy比起上季真係進步左好多

真係好撚煩 真唔撚知邊鳩到大熱

應該a組贏
三組都有兩個位

肥仔 >>>>>>>>> freebus

假髮黎架咩？

bye bye bye bye bye bye bye bye

唔係個個都識韓文
同埋特登背韓文唱出黎個效果唔會好掛

佢地次次都搞到成地都係

Hottick連拍子感都冇...

呢個真係超正
係時候重溫吓上年啲表演

屌off topic首維穩歌真係好撚洗腦，和平友愛

得lokman唱廣東話

雖然最救全家嘅仲係呂爵安

呢兩晚個fitness廣告都cut得咁突然係咩事

依家咁樣既表演 我諗唱韓文仲高分啲

唱歌好好多

跳係真係幾好嘅
夠齊又夠力
不過真係唱得麻麻

冇女評判 唔知賣靚仔佢哋會唔會受呢

無字幕根本唔知佢地唱緊乜

廣東話

C 組全部表演應該出曬佢兩個啦

Agree 評判啲taste 好怪

直情係星味

鄰家男孩李駿傑

B3都有廣東話啊

有gay評判

今晚d表演麻麻地
有d悶

才華肯定係肥仔大過免費巴啦
隊隊都幫

上年個男兒當入樽都好正

免費巴好似無之前咁殘
開始有返audition個時既charm

我係唔明點解佢地練既時候唔會覺得難聽
又唔岩音又唔夾

五個評判係咪唔識負評？成日講嘢都兜大圈，講句唔好睇唔得嘅？

唔緊要啦 俾佢知有人支持佢就夠

自捧大熱

個人覺得免費巴身型正過姜B 樣就差唔多 都係嗰type
但佢跳舞唱片輸九條街

可能VIU都知 所以俾多個我地睇

P牌本身default就係不推文嫁啦

呢round完全唔想睇 悶到訓撚著
拿拿聲完睇mc solo算

唱廢柴食塞米仲正

E 依家係咩節目?

姜濤拍住班咁既人失哂色

李志剛

EDAN我愛你

但係

個小提琴走撚晒音喎屌off撚哂beat
中間段音樂佢完全唔係跟緊個鼓
之後Justin 結他 solo一出嗰下離譜
因為結他勁細聲
搞到個小提琴粒世界走音明顯到痴晒線

但係都係世界第一成個表演視覺幾好 聽就不了

成身損曬既傻仔

唔係呀嘛？免費巴好削，識揀一定係揀姜濤有返啲肉地先正

真心搞唔掂

係搞到個個表演都勁悶

型到。

啪啪聲

黑色皮褸陳瑞輝

姜b上年做男兒當入樽呢種表演都charm
但今年全淨跳唱其實有啲悶

免費巴無特色

Free bus 身型好似韓國oppa
高高瘦瘦對腳好長

姜b第一個表演個時都仲好好
一比評審話佢太出色 即刻自己收自己皮 之後冇左影咁
其實姜b都好慘 明明咁有料但遇上唔夠料既隊員

又再一次引倒花姐讚佢靚仔

Eagle同MC

Foul走晒識度橋既人 有姜濤係到都charm唔起

姜濤對腳

除左佢地大部分揀歌都係唱普通話

捉住開槍掃射

點解皮皮咁靚仔

姜B腳粗 唔夠修長

識貨

越黎越正

佢拍馬都跟唔上上年嘅姜B啦
係勉強叫跳得咋

所以成日着長褸

決賽可唔可以要生啤出場表演?
因為佢俾error炸左而愛上佢

A組又輸明明係最好，又話要睇埋跳舞。
擒日又話lokman要跳舞。

痴線諗唔到改咩名好
個個都禁正

最鐘意佢地

不過唔知係咪姜b個排好忙
睇依排既集數都覺得佢冇之前咁靚仔吸引

食緊飯既陳瑞輝

花監製 唔好再捧大王同免費巴啦 與民為敵既後果 有人版你睇架

你真係醉鬼咗
樣點會差唔多，差好遠喎

係，同埋有自信左好多

咪係
由組合表演開始
今次終於有返自信同實力
仲要兩個都表演得咁好
竟然輸比b?

佢俾人話完太岀之後就自摺連鏡頭都少左

想睇多D佢跳舞

2019年仲跳fantastic baby 係咩事...岩岩放監？GD兵都當完啦大佬

姜B太好人啦 但你一摺 成隊更加冇野睇
成個分組環節完全唔記得佢地表演過啲咩

皮皮真係咩造型都carry到

我覺得依個又無乜問題 係衰在唱蝗語

準備吃素陳瑞輝
放棄牛腩陳瑞輝

佢地做緊咩

呢round d 評判 get唔到
會諗係咪自己問題
只係講d尻野
唔似第一round果d一唔鍾意就插
真係識得愈多會愈謙
愈無知愈臭串

今年成個人charm同出左好多 又有個人魅力

可能真係諗唔到揀咩
我估又係Jeremy做主導lead方向

屌你佢過勞死未

笑咗

係咩是但啦
照舊呂爵安世界第一 皮皮最靚仔

啊呢個gif真係好曳

呻緊鼻涕陳瑞輝

鼻涕拉絲陳瑞輝

開live望住個mon呻鼻涕

啡色冷帽陳瑞輝

仲要當住700幾人面前
但無損佢靚仔形象

改名最多可以幾多個字好想要唒兒登女同皮皮

勁q

真係得佢先得

J下HottickBB先

皮皮做咩都得

好似8個字？

前兩日mc ig live都呻鼻涕拉絲

有無人怪得marco個樣好奇怪？
五官正常 但硬係唔順眼
雖然k lau似阿古獸 但都順眼過Marco

有無圖？ 想睇

水豚

講完又覺得幾似

然後抹面

我冇cap到
Tg group又好似del左段ig live

好想睇番好好笑

我有圖 但驚佢嬲豬

想睇 利申無睇佢live

通常姜濤都係出成個預告。

唔會嘅
最多我po番多啲mc靚仔圖

型到痴線

楊樂文世界第一

C2、C4都係。

原來頭先c組首fantastic baby歌詞係Jeremyb 重新寫過

Jeremy ig 話係自己改詞 真係就過勞死

摩牙

想問垃圾波仔同cotton比人踢走未？睇完佢地開頭啲表演已經頂唔緊罷睇了

七個跟隊型

等睇唐伯虎造型。

7個字嘅名 係象徵我地痴女嘅精神

跟左跟左
好對唔住皮皮 我真係愛上呂爵安先

我覺得麻麻地喎

笑左，幾時有拉絲。

勇氣智慧也永不滅

出軌啦

歌詞真心唔得

我冇跟

咁真係辛苦了
不過變做蝗語歌真係唔好聽
但除咗呢樣Jeremy你做得好好！！進步咗好多
希望你見到啦

快啲改

歌詞冇問題 jeremy自己唱得最好聽
不過係隊員唱到一pat野咁
加大家唔想再要普通話姐

眼𥚃有星崔可迪

應該eagle bb 幫mc準備決賽
Eagle bb 真係好兄弟

Eagle b真係好好好好好好人

仲有可能係錄緊B4野

想叫滄海遺珠崔可迪
但好似咒緊佢

你班仔仔咪成日捱夜啊！！！！！

你精簡返眼裡有星崔可迪就得

唔好呀
掌上明珠 佢係我地既掌上明珠

好想睇佢兩個合作

都得

支持！

咁Eagle b改咩名好

eagleb真係好
好想快d睇到佢地合作

等緊重溫
未睇今集

我今晚究竟睇左啲咩啊

其實我都覺
同埋太經典喇 唱rap都有好大距離

音樂才子陳天翱

TeamA real talk齋聽聲 cotton其實唔差 定應該話有進步

我啱我都諗到呢個名
就呢個啦

咬咬手指陳瑞輝
揸槍射射陳瑞輝

佢仲要拍緊娛樂風雲

咁樣好似變咗lulu係我個仔

你過勞死未

仲要呻幾次

賭場荷官呂爵安

係有好多Jeremy 好興奮嘅
型嘅bad boy風又得 深情嘅style又得
但我覺得今集所有表演質素都好麻麻
靠意志力先睇完一集

咁chur

沈迷賭博呂爵安

我由頭笑到尾笑到停唔到

只要係B4嘅 我都好想睇

樂仔覆我

你班友用晒啲型既就係度亂黎啊

咬手指都咁好j

早排見到佢成日出story話好夜收工 好心痛

Eagle+Mc
好期待

追唔切post又遲左睇
但真係好想講 ERIC KWOK新髮型好奇怪

充分表達呂爵安嘅才能同性格喎

呢個幾好
諗起佢個靚仔樣

Sorry 撳漏不推文

荷官爵爵都好靚仔

我今集仲未睇好忙

More la

今集最深刻係mc喊

啱啱上youtube睇多次B組真係睇唔唒
呂爵安你個小提琴究竟發生咩事

係jer條頭巾

漏低支咪呂爵安

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (63)

你班C班港孩獨立啲好唔好真係當Jeremy係媽媽spoonfeed你地？

Pull

頭巾approved

係牙柳嘅彈跳力

去兒登女度拎下靈感先

變lokjer

team b新po係b1
lulu